[唔割蓆] 和理非可以做甚麼？

和理非可以做甚麼？ #核爆都唔割蓆

繼續搞大型和理非活動，以量為主，頂到美國國會復會。 整理揭發違反人權案件和涉案人在港美利益鏈，直接揭露有關人仕名字，列出黑名單。《香港人權與民主法案》會是九月、十月的重點。 發起跨行業聯署，動員專業人士支持美國國會下月復會通過《香港人權與民主法案》，對侵害香港自治、人權及民主的人士實施制裁。

同時要一直維持「#核爆都唔割蓆」，各有各做、絕不割蓆。 曼德拉、甘地的和理非，也是要靠其他人的反抗去成就。

事實上，和理非也無本錢去割蓆。因為上周港澳辦張曉明明說今次已是「顏色革命」，警察（加公安武警編隊）、福建民兵、本地黑社會暴力升級，進行無差别無底線暴力攻擊、假新聞工廠、加新疆式「反恐」, 就是標準中共的鎮壓地方攻略。

張曉明說今次已是「顏色革命」並向五百多個人大政協閉門下旨後，匯豐、國泰等外資被懲罰, 人大政協商人要人人表態歸邊。 「顏色革命」散場就是大清算搜捕。到時不論簽名支持、請願、上街、暴動、和理非、公務員還是玩失踪嘅民主黨均會被清算。今次中共認定有外國支持嘅「顏色革命」，肥佬黎（已被點名）、黃之峰（已被點名）、民陣和失踪泛民，不論關事唔關事，一概被定性為「顏色革命大台」（雖然唔存在）。 幻想著被招安嘅泛民，最終也是死路一條。根本無妥協嘅空間。

"We must, indeed, all hang together or, most assuredly, we shall all hang separately." --- Benjamin Franklin (「我們若不團結，必然各無死所」--- 富蘭克林)

----
[2019-08-12] 國務院港澳辦新聞發言人楊光表示，香港示威「開始出現恐怖主義苗頭」

[2019-08-07] 港澳辦主任張曉明通報中央對香港當前局勢的研判，指事態已經變質，帶有明顯「顏色革命」特徵，當前最急迫是「止暴制亂」

[2019-08-11] 北戴河會議據說傳出：「不出军队，強硬镇压，絕不妥協，絕不让步。」

#核爆都唔割蓆

和理非策略討論

其實會唔會有人聯絡Netflix / Amazon 拍番套documentary?

類似Winter on Fire咁

==> 直接將個message 帶去國際社會，同時係用專業級數制作

Netflix有1.5億Subscriber，個reach好勁

《戰略》我而家正式宣佈輿論戰開火